［八卦一下〕370或樓上買左GME仲HOLD緊既入黎報數

入黎講下咩價位入，仲持有緊幾多股？

驚就放啦

500 股

唔驚啦， 今日左手交右手

$90 SH

280蚊 58股 好驚

笑下你先

420.69 x 420股
yOlo StRong hOld

笑